我地本土香港人能夠做既只有一樣野

其實現在本土香港做什麼都無用
能夠做既係每天，每日客觀地，詳盡地講比國際和外國知香港是如何一國一制

上街，比人拉
示威，明天繼續番工
做政客，轉頭變成建制b隊
好多種種已經無用了
希望香港快些沒有利用價值，或許至少不會活得現在那麼痛苦

窮人反正都沒有將來，怕有什麼輸？

比你香港獨立又點，你咪又係一條廢柴
唔關個社會事
你窮係因為你無能
唔好怨社會

請尊重樂觀SIR

日日捉字，無聊白痴
捉字撚

正經野無人回，一衝入黎就捉字，樓主你都係死心啦